[荒謬大師]有冇人知邊個係沈玉琳？

佢真係好撚好笑
幽默感強到仆街
仲要好鐘意9up
本身唔好笑嘅嘢都俾佢講到好撚好笑
有佢份嘅節目我一定會追
有冇同好？

笑死

我覺得佢好煩膠喎

點會
有佢嘅節目生息不少喎
急才好好

識嘢

不過佢近排都收斂好多
冇成日插咀

雖然聽佢講野都預左佢吹水鳩up
但佢講出黎好正 有佢做嘉賓實好笑

係
誇張到好撚好笑

而且條撚樣都幾有料
有上政論時評節目
聽佢講嘢都好有文采

正宗9upper

水清無魚 嘴賤無敵

瀨屎

呢個真係笑死
坐到咖哩 紅咖哩

從外太空聊到內子宮

9up 界大師

厚臉皮到痴線

有佢真係幾好笑
但個個節目都請佢
好多時佢d故事或者笑話講完又講 聽幾次

認同，氣場、幽默感、反應、9up能力、綜藝節目技巧都好好。但有次佢同唐從聖上大熱門鬥個人講幾分鐘野，就睇得出佢既不足，就係talk skill只限於鳩up。

我既排名：憲哥>>>>>>沈=nono=康康>小鍾

利申憲哥fans，憲神根本無人能敵，前無古人 後無來者，就算係瓜哥菲哥豬哥亮呢啲都只係贏輩份

因為吳宗憲而睇大熱門同玩很大, 所以識邊個沈玉琳 都幾撚好笑

佢係好知道綜藝節目應該點做 點講先好笑
可能因為以前係制作人
Btw嗰集talk我都有睇
我覺得係因為限時要講所以佢先講得急姐
故事組織 鋪排都好好喎
憲哥當然係屈機
轉數又快 做主持做得好好
而沈玉琳就唔啱做主持
但嘉賓就好適合

轉數唔係嗰皮

至於nono 康康 小鐘都好笑嘅
但唔同範疇
談話性節目沈玉琳冇得輸

好撚好笑

憲哥講野條理分明啲，語氣，語速都一流，仲有果種節奏，正
小玉琳就真係好撚好笑，鳩噏真係無敵
都認同佢插少左咀，好似睇過相話會禍從口出

沈玉琳好笑過憲哥喎
啲故仔有時我都分唔到真定假

真的啦！

全部都假啦

所以憲哥=最佳主持
沈玉琳=最佳嘉賓
沈玉琳之前做過主持都唔多掂
好似叫麻辣同學會
佢太搶嘢講
但如果佢係嘉賓
俾佢上節目有一段時間發揮就真係好好笑

原本唔想睇
你老母愈睇愈想笑

我本來都係咁
見撚到個阿叔個樣又淫
又污糟都唔想睇
但睇咗一段之後笑撚到
終於知佢點解咁紅

冇撚介紹錯啦
真正荒謬大師

介紹大家睇多段

笑撚死

綜藝大熱門 主持憲哥 +琳琳 = 無敵

琳琳 世界第一 9upper

以前康熙有佢實睇

其實我覺得憲哥轉數係快
但佢岩主持比較遊戲性既節目多
談話性節目憲哥都成日搶來賓話
睇小明星 好多時來賓未講完故仔憲哥已經插話 有時來賓直頭未講ending就無左

我自己鍾意睇康熙 有時就算你唔識個d人，小s既互動同康永哥既訪問都會好吸引，但小明星 如果訪問素人 基本上好悶

而玉林就係一個出色既9uper 基本咩上題目
談話 外景 有佢都唔會悶
佢一條友可以救起成個主題
不過一個出色既9uper,未必會係一個出色既主持，始終來賓要做既係9up,主持要做既係帶起d來賓

呢段真係笑撚到仆街
仲有楊丞琳

佢老婆幾撚正

正就麻麻喇
不過佢5-60歲人溝到個𡃁妹仔廿幾歲都咪話唔勁

幾鐘意佢

康熙節目多元化啲
小明星會揀啲有趣嘅單元睇
玉琳外境節目冇談話咁好笑
佢上玩很大
體力太廢 成集嘢都少講
又hea玩
不過依然係好笑

識波

love him
認真講野都好有文有路

真係
佢同憲哥好有火花
兩個轉數快 有學識
出口成文
好正
之前有條撚樣寸憲哥寸撚到上節目對質
憲哥都係揾玉琳幫拖

係呀
之前有佢嘅專訪講過
佢睇好多書
成屋係書為咗增值自己
所以佢係有學識

我諗佢係台灣唯一一個可以將啲唔好笑嘅gag講到好好笑
btw我覺得小鐘都係成日講on9野/on9 gag 不過小鐘講唔好笑嘅gag嗰陣就真係唔好笑

係
小鐘都可以啦
以前完全唔好笑近嚟好笑咗

但小鐘個樣好笑

仲有康熙個時好中意聽佢9up 明知係假都笑到仆街

睇黎大家都like憲哥 老老實實我睇節目其實有一半係為左睇憲哥，而台灣綜藝風格好似係主持人同嘉賓一半一半（金馬金鐘金曲呢啲另計）。憲哥一直控訴緊一樣野我覺得好岩，就係藝人係帶俾人歡樂，唔好同個人私生活混為一談，亦即係藝人都需要私隱，你只要睇到佢幕前一面就夠。當年狗仔隊興起由香港傳到台灣，佢強烈譴責

係
有時明知個gag係咩聽佢講一次都覺得好撚好笑

呢啲就不撚嬲㗎啦
唔知點解華人社會對藝人品格言行有過份要求
覺得佢地係聖人 神聖不可侵犯
外國人好少有呢種觀念
你睇啲hip hop明星好多坐過
都仲係紅
其實你鐘意一個藝人你係鐘意佢個表演
佢私生活我地冇權知

咁大家要睇上班這黨事
有佢做嘉賓基本上都好撚好笑
直頭係9up到一個極致
而基本上亦都只需要睇有佢做嘉賓嘅集數就可以

個節目係咪仲做緊
好似集集都有玉琳做嘉賓
我淨係睇佢啲highlight算
因為成集睇悶到仆街

有追開佢節目
明知佢吹水
但係又勁好笑

屌 我勁撚鐘意佢

諗起佢個扮蛇pose
乜撚飲湯太感動「是我的眼淚」
同埋著名既紅咖哩
屈鳩健身佬同保母沖涼
仲有成日話自己似彭于晏

係呀仲做緊
玉琳密嘅每禮拜有三四集做嘉賓啦
有時可能成個禮拜都無
你都講得啱
你對比其他來賓真係re完稿就講返果d野出黎
玉琳係明顯唔洗re稿兼且有時可以邊講邊諗
但個效果都係好好笑

「不要，就是要！！！！！！」

以前佢係柒左先會好笑 咁佢近期係好左啲嘅

小鐘鳩笑聲好好笑

小鐘唱歌
你怎麼捨得 wu 難過～～～

佢真心好笑
超級9UPPER

自從康熙停播就冇再睇台灣綜藝，好掛住沈玉琳BB

有期佢新歌，出親通告都「分開的結果我很痛

死了~~~都要愛~~~~

玉琳哥以前先係癲瘋全盛期
以前即係呢個頭, 未剷青之前, 個女未出世之前

依家都仲有唱

沈公以前上王牌大賤諜
講整藝人笑到肚痛
明知仆街 但又愛又恨

9upper黎講佢真係無敵

錢來就幹！！！
從外太空找到行天宮！！！

威廉沈真係好撚好笑 神級9upper
次次上玩很大都將佢變左外景談話性節目

愛玩咖都好好笑成日恰阿伯同阿哥

睇佢d精華睇睇下可以睇左2、3個鐘

但係唔鐘意憲哥人地表演緊佢係後面嘩嘩聲

台綜唔係興咁樣既咩 ，不過憲哥有時係誇張到一齊唱同跳晒舞咁

特登睇康熙會揀返有佢嘅集數出嚟睇[ 通常都笑到仆街

最好笑係康熙嗰段時間，同曹大哥一齊上去剪頭髮嗰集

識貨

聽佢講嘢真係勝過讀十年書

9up到好似真咁 好正

明知玉琳哥9up 但都好想繼續聽落去
好鍾意聽佢無啦啦勁大聲講my架(My god)

康熙來了嗰陣同潘若迪打交真係好好笑

康熙同國光幫左佢好多
幕後轉幕前爆左出黎

屌
佢同潘若迪係康熙真係好好笑

好撚鍾意佢 次次都笑到仆街 原來老闆是愛俺的

有冇link
係咪老女人主持

9up怪

same好撚好笑 睇佢好過癮

Nono小鐘好無聊
憲哥 沈 康康呢啲認同

9upper代表
我同我女朋友都好鍾意睇佢 次次都笑到傻

這是憲哥講的

鍾意睇小s同趙哥

雙眼皮

呢個真係笑到仆街
As big as possible

呢段
個政客俾憲哥同玉琳寸到一棟都冇
口才好撚屈

佢好似係上得最多次康熙嘅藝人
不過佢都識做嘅
見佢年終送禮俾工作人員都好闊佬
所以人緣應該唔差
先咁多節目上

曹大哥有時好撚煩
恃老賣老廢中咁撚樣
講到自己地位幾高
咪又係小丑
憲哥有時都頂唔順

有次打到跌撚咗落台

生息？幾厘一年？

有冇好笑highlight分享

佢老婆勁正

塊面好撚閪
Mk味好濃

On9到仆街
但又笑咗

笑到仆街

呢段又係好笑到仆街

Paul個老婆先正

唔明點解個個樣咁柒都有咁正又後生嘅老婆
玉琳明嘅 搞笑幽默
屌但光頭佬又唔好笑又柒

筆友 夢蝶的故事先笑死 個個認真分享感人故事 得佢係度9up

荒謬大師
睇佢老婆篤爆佢d 大話都好正

係 笑到仆街

成日睇佢

佢上大熱門同玩很大都好好笑

爭十幾歲 做得佢爸爸
都唔明點識到

嗰次係型男選舉 嗰集笑到肚痛

以前笑佢似青蛙又係好正

小鐘娛百個幾次飆高音無得輸 我間唔中拎嚟重溫都笑到肚痛

趙哥成日都比小s激到扎扎跳 仲要比佢改左個英文名叫Anthony

光頭paul 之前上節目講過 讀UC Berkeley 又係華爾街做過 但條友真係唔好笑

蟾蜍

仲有唱埋成首青蛙歌 佢地兩個啲互動真係好好笑 不過依加無得睇lu

終於有人講
以前有佢份既康熙一定睇
佢次次9up都好好笑

有冇人覺得趙哥整左雙眼皮之後收歛左好多咁
又冇以前咁玩得

呢個又係好好笑

lm

次次康熙來了見到佢都好多笑料

台灣最紅通告藝人 香港未必有人識
分分鍾班00後 吳宗憲都唔識

睇節目係幾好笑嘅
但做朋友就咪喇
係個電視節目到9up然後個個都信晒
影響都幾大
睇下潘若迪
雖然唔知係真嬲定節目效果

佢好撚care排名
發動網民投票

吓佢地真frd
點會嬲
即係好似你笑柒班兄弟咁姐

芽芽開頭係玉琳助理黎

條片睇得出佢脾氣同人緣都唔差

以前上堂同個普通話老師傾計
唔知點解講開台灣綜藝
佢話吳宗憲係「台灣曾志偉」
跟住我回返佢「不，他比曾志偉更好笑」

我由佢甘蔗園嗰期開始睇 笑死
有次傾剪頭髮
曹大哥話佢個頭似李鴻基
佢話似李鴻章

睇開二分之一強

Danny操Danny操

老西平少玉琳

真9upper

曲家瑞係康熙同小鐘表白果集又係超好笑

一生一世情

我指paul同咪咪

喺周慧敏面前都9up自如

荒謬大師
有幾集佢同佢師父上康熙笑到
以前睇康熙就算個topic唔係太吸引但見到佢同安東尼係guest我就會睇

我成日都覺得paul好猥瑣又唔好笑 之前有集康熙佢話自己會用屎撈飯食

好懷念康𤋮啊
女嘅鍾意睇曲家瑞
瑤瑤唱歌

當兵老爸

趙哥都好好笑
陳漢典模仿沈玉琳仲好笑

依下真係笑死

嗰陣小鐘次次飆高音小豬都笑到仆街 嗰陣單飛比較紅又係幾正
可惜換左制作人+小鬼走左之後嘅娛百就

小豬咁黑人憎 好難唔走

自己都笑

我以前小豬小鬼嘅娛百集集都有追 兩兄弟主持得好有默契 真係好好睇 小豬依加啲性格

沈玉琳迷
次次有佢既綜藝都睇

佢之前代言coldstone個雪糕廣告段rap又係好搞野

到而家都唔知佢地嘈咩 見佢對蝴蝶好好

更正
上面話paul同咪咪爭十幾歲就做得佢老豆
錯 因為paul講過佢同咪咪老豆宅母爭幾歲
所以第一次見果時hi hello咁就算 太禮貌好怪奇 平輩

仲有啲人問點解paul溝到咪咪
樣係唔得架啦 但佢有學識

美國加州大學柏克萊分校電機工程及電腦科學系（主修電腦科學）畢業。
畢業後於美國矽谷IBM服務，後加入美國紐約貝爾斯登公司。
隨後回國於IBM任職

佢有次係節目show自己既稅單
只係佢其中一間公司定收入來源既稅單

佢仲係某公司既股東 好有錢

咁一個有錢有學識內滔既人
溝到咪咪好合理 溝更正既都仲得

潘若迪同保母沖涼係真定假架

假啦 剉屎真d

無人提佢首冬眠，佢個轉音

如果妳要的是我全部時間~~~

同埋個mv隻熊

佢屋企好有錢

依段先精彩
佢依家無咁好笑 生左女收歛左
康熙年代佢同潘若迪 真係笑到仆街

唔知點解潘若迪而家小左同沈玉琳一齊上

跌撚左落台係出場費個集同馬國賢

嘈到人地啲表演音樂都聽唔到
康熙來了好似無咁嘈 憲哥啲節目係夾硬係咁wow

憲哥係睇條友順唔順超
唔like條友 = 瘋狂騷擾
大家fd底 = 適當位加入無影響 eg和音
完全唔熟 = 安靜 靜到某位太乾會叫觀眾掌聲之類

其實無左康熙好多人都好少見啦

大熱門同小明星黎黎去去個堆

我覺得小鐘好笑好多 可能我笑點低
有佢上節目必睇 唱作歌又掂 可惜撈不起

小鐘都叫撈唔起
通告費勁高又孤寒 勁有錢

佢成日爆啲人妻同佢講佢地嘅老公需求好大
要到我想逃 都好好笑
仲有經典扮蛇手勢

有佢份就一定睇
沈玉琳+潘若迪=無敵

以前成日睇佢，近年台灣嚟講真係佢最好笑
不過呢一兩年已經無睇台綜

屌你 撞一下撞一下五千cou

好笑程度佢係台灣一定第一
但講d野無乜營養就真

威廉沈

好似真係 咁我一定成日睇到佢唔like條友

康熙全盛嗰期佢好笑好多
兩個主持又食得住佢
其他節目佢狂插咀好大煩膠

算唔算台灣版周星馳

佢同小s成日窒嚟窒去

有次插余皓然嘴個起司蛋糕gag笑到我癲

前年同吳宗憲一齊屌馮光遠，好有文有路

係
我諗綜藝界得憲哥+玉琳夠轉數同口才
呢集睇到我拍曬手掌

人比人氣死人
蛋糕比蛋糕 氣死（起死）蛋糕

咁又唔好吹捧得咁勁
兩種風格嚟

潘若迪冇沈=廢咖
唔好笑
沈玉琳自己一個都可以carry曬成個節目

都算係咁啦

小鐘好多gag都係抄玉琳同憲哥喎
玉琳好笑好多

好多時得小鐘接到同放到gag俾憲哥玩

佢屈鳩人同老保母沖涼真係好好笑

gag大家互用+上網睇 係睇玉琳既表達手法

馮最後講(內地) 即係南投
同主持人問佢如果翻譯紅你無100萬唔做
呢兩part 已經秒到佢無晒血

竟然冇人講 我難過 呢個笑話

原來不是天花板漏水 是我的眼淚

佢老婆好正

呢part我loop過幾次都笑

曹西平個人係煩膠 但佢好撚慘 俾四兄弟呃哂佢同佢老豆副身家 仲要差人幾千萬台紙

好唔鍾意睇佢 成日都話自己係偶像歌手 之前上玩很大成日都噴人口水
不過我唔知道原來佢咁慘

佢由一個天皇巨星 有時錢照顧全家
到俾所有兄弟呃撚曬佢啲錢
(連仍老豆都唔認佢其他仔 正係認西平)
要佢係街邊擺檔 即係小販賣野生活
咁樣大上大落唔痴線都算係咁

雖然依家都好多人話佢痴線
其實我覺得係節目要求佢痴線
認真位佢識收斂

好鐘意曹西平 唔覺佢煩，搞笑啫

最近睇名模睇佢9UP幾好笑又有女又有泳裝睇

星任務UTUBE無左，邊到有得睇？

男既沈玉琳，女既小禎，有佢地一定睇 nono談話節目差啲，但遊戲節目好聰明，好好睇

沈玉琳講過佢唔鐘意nono
nono個格好仆街, 我亦唔覺得nono好好笑

有冇巴絲覺得佢似毓民

鐘意睇佢同芽芽一齊出 國光人夫福利笑到癲，芽芽真打

最近果集小明星大跟班？
Sandy可以 吉 下憲哥幾好笑

唔覺

但女nono 正

原來老闆是愛俺

小禎正呀
二分之一強換左佢做主持好睇左

四川人喔

有講過咩？
Nono好似幾好人咁喎
算識做人好似

覺唔覺雖然sandy好似憲哥
但幾靚女

講嘢把聲似
其他冇樣似

我覺得佢係痴撚線
好似癲癲地
原來咁撚慘
唔怪得憲哥咁照佢

可以睇下佢幫老豆開既記招 慘到攬埋一舊喊
心都up埋

佢啲兄弟真係要落地獄
西平紅果時係大陸同歐洲買好多樓
俾佢地呃撚曬 之後俾佢地啲仔女
就話自己「無佔用」到你啲樓

唔記得咩原因俾左千幾萬西平一個人還

最後曹老豆死 唔記得係3個定4個兄弟
一個都無黎見最後一面 真係痴撚線

睇來自星星的事聽佢吹啲鬼故真係想叫佢聲
又煩膠又浮誇

淨係記得佢同潘若迪嘈交好撚好笑

喺台灣讀書佢嚟我學校演講，屌聽晒成個鐘到最尾都唔知佢係講真定吹水

佢係咪好受學生歡迎？

係

佢有時係over咗變煩

有無巴打解釋下我難過個gag位係邊，我唔係好明

台灣最搞笑肯定吳宗憲莫屬（第一次睇節目認識佢係「我猜」）
其次我覺趙正平都好笑到仆街

有冇人覺得芽芽幾正

佢個個年代係台灣係超級紅
d人叫佢做台灣西城秀樹
佢依家係曲線姐
但其實佢對身邊d人好關心好好
好多藝人話發生咩事唔開心
曹西平係第一個第一時間打電話關心佢地

Agger 主持最搞笑一定係吳宗憲 以前好鐘意睇我猜 又好笑又多女睇
趙哥要有小s串9佢 串到佢發火爆粗先好笑

招牌動作 笑到我仆街

佢個啲係真心搞笑 有啲嘉賓講既野係on9當有趣

個次唔記得睇小明星大跟班定玩很大，
攞翻西平當年張相出黎，講真係堅靚仔

憲哥>>>>>>沈=nono=康康>>>>>>>>>>>>>小鍾
小鐘回哂塘
NONO反應好好但有時如果PART嘅人唔得佢都會悶場

果個擋風玻璃痴膠袋故事

唔係好似者，不過唔算靚。
但成日係奇怪點笑到停唔到，幾可愛

其實算幾靚

藝人來講啦，但綜藝/主持呢啲就幾好啦

台灣樣陳凱琳 仲要黑過陳凱琳

陳凱琳就被人笑中東 SANDY就被人話靚

R晒頭

一般樣 說不上靚

口才算幾好 靠老豆年紀輕輕就拎金鐘獎 起步幾好

玉琳哥明知佢吹水多，但都好想聽佢講野

覺得漢典雖然睇得出係好努力
但做左咁多年都係無自己嘅style
淨係識模仿 始終擔唔到大旗
個鏡頭一focus佢
佢個樣就會好唔自然 好似好心虛
隻眼仲要飄左飄右
跟左憲哥咁多年都學唔到野

兩個一齊出現先好笑

我剛剛還踢~~~你

之後攬咪一齊 笑死我

同曹西平上康熙剪髮果集
李鴻章
笑到傻撚左

留名

有無人記得一枝香